[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (218) 邊撚個拎走左 自己認撚左佢

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

邊撚個拎左我啲野

邊撚個拎咗呀

唔夠快

唔係嘅話
我一個一個咁問

尋晚kelly鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街

你唔好再開啦 你貼唔到

邊撚個拎左呀 係咪要一個個問

係咪你

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

你問哂咁多人先好講

唔係我開喎師兄

所以叫你唔好再開

咪住先
會唔會係我未放滿

邊撚個1001 做得好

我

其實大頭菜放屋企夠放咩

係咪屋企人攞咗呀？

今日有呀妹可以摸

屌..我成個島d貨比人偷晒

第一飛就衰左

叻

唔敢搶1001啦

我放到3轉

目標係邊個

廁所開左

會唔會live?有幾多張 好想睇人live

我諗要用web版先copy到

唔洗查
應該未放滿

唔夠 我通常買多個島放

以後唔再開公海場

我平時用手機版都得

唔係我牙磨菇架禾

日文名巴打斷左？！

頂你兩個

羞恥play

咁邊撚個攞咗兩粒蘿蔔呀？

笑到我傻

對唔住
我依幾日都唔上黎喇

咁疏上嚟都撞正笑料
呢串post真係好正

好似係我

係咪你呀？
唔係嘅話 我一個個問

優巴要走啦 大家唔好再笑佢

邊撚個擺阿保上台 自己認撚左佢
唔係嘅話

我一個一個咁問

唔好再笑吾巴啦
佢好好人開公海俾我學diy

記得dave咗先

第一眼望唔到佢個樣喺邊

我無笑你架

吾巴唔post上黎 開公頻質問左先就好笑

即刻追返post睇下咩事
唔好咁啦

who is 優巴
你認錯人?

唔好啦

認撚咗佢啦
唔係佢要逐個逐個問㗎喇

係咪你拎撚走咗兩粒啊

搞咩呀

笑到屋企人問我咩事

唔好咁

優巴??

係咪屋企人攞咗？

都話唔洗查 好似係我自己未放晒

想摸
7746 4538 8194

求摸

求加

唔係 真係太柒
比啲時間我沉淪下先

我還返兩粒比佢囉

當係禾做既OK?

肥絲認撚錯人阿

吾巴？

想摸 559755119784 pe字頭 thx

一上黎就見到笑料

我嚟

我屌你地老母 以後有好野唔開公海

乖啦

肥絲認錯人阿

無人會認

優巴應該係game名，吾巴係連登名，好似係

邊撚個拎走咗 自己認撚咗佢
唔係嘅話
我一個一個咁問 咁問咁問

邊撚個斷咗

真係我拎左喎CHING

你快撚啲還俾人啦 吾巴嬲啦

回圖

係叫開佢優巴

我想講我上次係你島見到你咁做

但我打側身zip左入去
然後見到成房大頭菜

不過我又心諗唔會偷到
所以懶得提你

咩事

好波

ZIP到入去

羊仔

發生咩事，等阿叔主持公道！

係咪你拎？你好認咗佢
唔係嘅話 我一個一個咁問

係咪你偷左我屋入面d菜

柒野每日都有嫁啦

上面

係咪又有人柒咗呀？

我知但我係叫Dave

做乜野
佢GAME係叫優X

屌，我好辛苦啊！！！！

呢隻羊真係好撚cute

下我封死曬架喎
見到又唔提
我看錯你了

BINC都要比人UNFRD

王子又柒左

笑料一單接一單

可唔可以唔好每日都係咁 笑到我

阿叔你俾返兩粒蘿蔔人就冇事架啦

你自己試多次 打斜行係入到去

柒到出汗啦shhh

貓

乜有人叫佢優巴既咩 佢明明叫DAVE

阿叔你拎左人地兩粒野 比返人地啦

係咪柒咗

二重柒

吾巴真係Not alone

死啦 我唔撚記得左

不如停一停

原本dave都係呢位巴打

就係咁咋？ 對Cash ok ? 今朝無買菜

再問多次有冇人想收養it倉鼠麥麥
佢聽日搬屋

明明我有試過

你最not alone

有無人想交換摸下野 我乜都想要下
我得標機 電吉他 打字機 顯微鏡 唱片機 沙包

齊齊unfrd善巴

有王子你陪DAVE柒

關我咩事

IT9連打機都無人要

.........

每日都有野笑

有菜我實解決，問題我真係無

鬥柒大會

唔關 你睇樓上張圖

打和啦super

屌仲要咗大隻

連登為大地帶黎歡樂

寄玉蘭POSTER先

有回音既屌

毒撚冇人要是常識吧

新手好多操作都未熟

我連吾巴都好似第一次聽好kam

出來面對

我想要得意嘅IT狗

叫開dave

唔好亂笑人 你都柒咗⋯

邊撚個拎走左 自己認撚左佢
唔係嘅話
我一個一個咁問

你問下Dave啦

邊有人叫佢優巴

咁*

@好人巴 岩岩見到 轉頭過

又BIN

邊撚個樹枝都唔放過

擺響屋入面嘅野可以偷到架咩

邊撚個叫鵝蛋？
無啦啦入我島話玩下？
識唔識禮貌？

仆街

頂

痂線 試下唔好連住柒？

係我係我係我係我係我係我

有無呀妹可以摸下

係度 我再開朋友島俾你入
閂門寄左2件野俾你

有乜嘢笑 我食完飯就多咗嘢笑

咁姐係邊個唔見左兩棵菜？唔想追po

堡堡你講野有回音

唔好咁啦

開返

發生左咩事

對王子你黎講好似有啲難度

快手

係咪你食撚咗我碗飯？
唔係嘅話 我一個一個咁問

其實佢幾得意 不過我太早滿左10隻
未刷過動物 想試吓

我飛多2-3轉架乍

加油

冇聽過既

問咩事就問係咪我偷

救命笑到我
好辛苦瞓唔到

好想要不過未有位

係咁耳look 上去你好似比人杯喎

我已經少左上 柒事交比大家黎

點解又有第二個post
有冇人想要以下物品?

任拎,留FC 同動森名,我寄俾你

快啲追番

終於有人認撚咗喇

去外島去到厭

柒到唔敢睇

你有咩心水

唔知要飛幾多轉

咪住先
會唔會係我自已擺

你瞓啦

現場睇關家姐

個梗玩完未

bin到體無完膚

唔好意思今晚同我摸嘅朋友...因為追連燈PO有d混亂所以我暫停今晚交易
有機會再交易過啦

見你唔知咪問下你
佢要一個個問 邊個偷菜

笑到好辛苦潛水算

想要咩

痴呀 王子 你接住柒

你地既教主已經比安索尼那個了喲

個個都有嫌疑

習慣 成日比佢地三個蝦

我想要隻貓 但唔好太樣衰

你都滿左10隻？

Dave

你唔係開好友場咩

打錯字唔柒

邊三個？ 開名啦

王子好好笑

忍唔住係咁睇

個標題

可唔可以黎埋 開左島

呀 好可愛 ！

唔係問去過嗰啲咩

救命仲未bin完

想要一隻唔太樣衰嘅貓

係咪放完唔記得dave 炸

兩棵菜傷感情唔值得

佢大大聲屌人偷咗兩棵菜其實係柒咗根本冇放落地

可愛it倉鼠等人收養

好彩唔係成日蒲頭
唔係日日柒嗰個係我

邊條仆街自己出嚟認咗佢

@Dave

屌 弱撚智設定

屌

放屋邊偷到

Dave 潛到落地核啦
唔想夜晚少左個人同我吹水呀

祝你見到阿一

佢地bin緊c

黎埋你轉我暫停下先

情況好似見到佢冇拉褲鍊又唔提 好衰
不過有得比我地笑

係 應該係之前摸野加嘅
痴撚線一野著撚咗

屌你仲要一次過bin埋

邊撚個係鵝蛋
唔係嘅話
我一個一個咁問咁問咁問咁問咁問咁問

同熊仔 p字頭

CLS

下次試下提醒

笑呀DAVE既同時 , 有無手足有紅玫瑰種子賣

睇返一起遊玩過的人封咗佢啦

你肯收手未

關家姐條片我呢世人只睇過一次

返來囉 DAVE

今日賣白色..聽日睇睇

好撚煩呀屌你我真心想del撚咗條on9仔佢

異色花島

你又啱wor

笑撚死

一個唔夠

佢有排bin

異獸島

白色都殺

莫生氣 del咗佢咪得

掘左兩朵

個個都係疑犯
Del fd行動開始

咪笑佢依樣

hi
但要聽日先，家陣要瞓

屌 咁你重唔快啲幫手掉

你可以搵最近玩過的人 對返佢個id同game 名
然後去好友page刪

呢樣真，dave哥哥翻嚟啦

我之前都試過 開fd埸 冇啦啦入嚟話參觀吓 一次都算
第二次又係 開俾fd摸妹 佢又入嚟
之後del咗佢lu

Del啦del啦

加好友果邊可以睇最近一起遊玩玩家

邊個偷左我30棵菜

返來啦 阿DAVE

希望呢個Post可以永續
大家都好fun

挖走啲花都好呀

今晚冇DAVE陪我地食宵夜

比馬蹄露你囉

你睇下個胃有冇？
唔係嘅話 一個一個睇下啲胃

再求妹

好痴線

你有冇咁肚餓呀

就嚟笑死

個綠色波代表咩

掘陣蜆 上返黎又見到有笑話

其實開房入黎正正常常say hi bye未算lo 行下商店 衫鋪姐
不過直出直入 多人場自己走就直接刪

點樣加密嫁
夜小小會開島
可以既話帶d手信過黎
傢私 diy 機票 咩都得

大頭菜

而家開好友場要SET埋Password
好撚多人見島就入喺度又踩花又摘花
屌你老味 我啲寶貝嚟

係咪你食左!

要幾多

咁就13頁

唔用原裝叉驚唔驚磚

屌你 西瓜黎嫁

比我抖下喇王子

我有鏟可以鏟花

王子又正常發揮

屌 大頭菜

求置頂

大頭菜屋入面有兩格空咗
以為係公海場比人偷咗
但明明屋入面嘅嘢拎唔到

我屌你地老母
以後有好野唔開公海

邊撚個拎走左 自己認撚左佢
唔係嘅話

我一個一個咁問

最後佢發現係自己擺少咗

咁少

藍花

......

乜野綠色波

我有垃圾筒 紅 黃 藍 綠 黑 白 岩唔岩
單車都應該齊色

似假膠

我唔識呢張meme圖

屌又嚟

唔好咁喇王子

點算呀笑唔切

加了..B字頭..
Sor..你要過黎我島..未黎過寄唔到..

召喚火腿絲

我樹枝都比人偷

火腿絲唔好意思好似我斷咗

unfd!!!

你想點呀你

王子好痴線

頂 西瓜都唔識分

已經鞭左15頁

正評 = 王子
負評 = Dave

明就投票 廢話少講

王子開連技

幾得意

好攰我都係去打機
痴撚線不停柒

今晚用宵夜引佢出嚟

pinned

唔好咁啦 再笑落去今晚唔洗訓

岩岩搵到FRD比我感謝

唔好啦 淋花花好好玩

王子唔慣標題比人搶左

試下唔好咁

個標題嚇走咗佢
要諗過個

佢真膠黎嫁

屌 好撚好笑

救命

你太睇得起佢

笑到太辛苦 係咁睇關家姐 我都係潛

有冇人比出處真係唔知咩圖

Bin一個post

召喚熱愛聚光燈的你
我有白 黃 綠

白同綠 我有橘色

你返落水先 叔叔為你好

一係放完菜唔記得dave
一係佢食左

可能佢入錯屋

邊有人丟西瓜都唔識

我覺得佢幾好喎，佢間房幾靚仔架

加了..B字頭..
Sor..你要過黎我島..未黎過寄唔到..而且熊仔hold左俾人了..

屌咩

丟西瓜搵屍呀

想摸電結 標機 巴打你想摸咩？

又講in-joke野
少入黎完全睇唔明

可能有generation gap呢

王子其實係咪中學生

高價都ok 得意野都得

大家快啲狗衝

Search下先

無呢到得假小睫fans

成功左

你終於脫苦海

認真咩？

是旦google一條比你啦

我諗智商係

無位

3462 2394 5133
想要鋼根

ok 咁帶啲古董俾你

新聞黎

好呀 比埋個綠色垃圾桶我摸得唔得
咦 你係咪del左我fc喇

我係外面 可唔可以一個鐘後再搵你

俾返你喇呀dave唔好潛喇

17頁啦 DAVE去左邊

佢個樣真係好恐怖

依個先叫優巴
個個叫dave

冇妹妹又冇預告流星雨係唔係一定冇流星？

@王子 今次知咩事未

笑死我啦

可以置頂了

屌鞭完未

我熄左機了

屌你老尾綠色波都講得出

我清過一次
你game名係咩
我用最近玩過的人加你, 咁樣加先睇到game名 冇game名我清錯左

唔係

仲有一粒

笑到我咳

下...咁你今晚唔玩？

笑死 一晚咁多笑料

睇過下 單野2011年應該啱啱先識上舊登

咁撚on9都有既

秒申：岩岩上嚟，多謝還原事件

痴撚線

我有紅色 想要櫈

無野玩 藍兔唔想見你

我覺得有人離開島個陣
走前應該俾島主檢查行李
唔俾既自己拎返走
就好似旅行安檢咁

明明頭先你忙緊 唔比我入

個po啲柒野好痴線

睇唔岩可以唔同佢講野架嘛 我嗰時都skip 左兩隻中毒樣鄰居

7x40 你慢慢檢查

好

新手想問豬咀呢d係設計定係商店買?

屌原來2008就有人講
呢個po好多哥哥姐姐

可以點檢查

遊戲本身有嘅飾品黎

阿叔眼訓啦

多謝提醒 喺個廁所度搵返出嚟了

終撚於齊哂花色

有紅枱紅櫈

每人要帶齊40樣唔同野係身

服務店有賣

又呀叔

DAVE

你地唔好再鞭
我睇到好辛苦

係咪俾人炸島定得我斷

邊個炸我個島

少左2支樹枝 係咪你偷左

要幾多張機票？

係咁連唔到

炸咗

到依家我都唔識分

真係阿叔了..

我覺得我由post 1 出現到而家
未試過公開柒，係開心事嚟

炸島咪斷哂，得我斷咪得我斷

咁早啲抖啦叔叔

咩呀 200粒喎

咁快

你一入就斷咗

我等緊

你個角色負責做福人群

各1, THX

個個唔係我嚟，我係妹呀

真 你加油

邊撚個有妹 自己認撚左佢add我
唔係嘅話
我一個一個咁問

但可能你老過我

甩底

你今日話你話想要鋼琴椅既

最後自己有

趁機認到多個人

唔出奇架

有啲係其他 forum trade
我本身都係仲有好似三隻色唔齊不過

我有了無得同時擁有兩隻小睫

佢係

四子四妹係公認好人黎

幾時開島比我搜刮

係

值得還神

我想問依d係一塊一塊鋪落去？
做一條馬路咪要一個鐘先鋪到？

問下呢度有冇人可以比把鐵斧你
記得逐個問

多謝四葉絲

係呀 我加左你架 仲寄左信比你
(唔通我加錯人)

想摸櫈

係 你慢慢舖啦

試下唔好開我全朵

多謝四葉

你個公廁名我岩岩係巴絲場見到
相認果陣7左

Yes 島已開

加左 我去你到啦

唔好推

屌 繼續BIN

唔好咁啦 笑到肚好痛

今日咁少人咁
平時一堆人留fc摸妹

咁我留黎搵草莓犀牛

呢個Meme我識了
Is this a butterfly

公廁名唔緊要啦

咁啊 燒賣

狗衝

出咗金玫瑰啦？

喇，都話公廁名嚟嫁啦

好多人啊
做緊其他重要野姐

就嚟要整合一層柒事MEME樓了

重未搵到妹

This better

可唔可以摸Set傢私
多咗張特大熊DIY卡可比你

我係咪miss咗呢單野

比新手加入討論用

有大半都係王子精選

以防大家再中招

見到人求 我都想求求唔同顏色既餐館吧檯同沙發 仲有餐館椅子 今次唔係只係求藍色 咩色都ok
我有四色雪糕燈同七色熔岩燈可換 熔岩燈要寄暫時無現貨

This also ok

歡迎大家加入

我仲以為你唔認

想要3期200

依個post就有

但係 我唔鐘意馬騮啊

DAVE都最少佔兩單啦

應該王子同dave霸咗9成

王子訓多啲覺啦人精神啲就正常翻

加左

我都有試過生果同生果箱

有啲奇怪未開花個樣

有冇人有bass可以借摸

人地畫埋比你你仲想點

認真問，今晚邊位人兄有妹妹

燈神

咁多餐館set

廣場多左三張櫈

自薦approved

陣亡了

有紅色沙發 可唔可以互摸 想摸埋吧枱

其實發生柒事個陣我都好精神
都係夜晚時分 應該好清醒至係

好想摸妹妹

係咪每日訂得五件 好多野想買

重有單深夜發生

敷緊Mask唔笑得呀屌你

我都有 互摸？

請講

通常有精神病既人都話自己好正常

深夜邊單 冇乜印象

要去你到搶花嚕

求包膠

.............

買左pro con

點樣儲得咁快 枱/櫈一舊都未見過

可以呀 想摸成Set紅色同粉紅色 你有嘅都可以拎黎 你留FC我開島

3期（230）

我有藍色同紅椅

岩岩好七個

做個簡易整合

Dave
唔見蘿蔔

三期200

生果生果箱

我一落機就係機場

溝花
蘿蔔房sip入去
露營
綠色波

拍完手又去竹島 有冇人要竹

依位巴打我睇得出你好想得到佢

斷左？

笑到停唔到

離絲上榜

狼蛛正

又有我份...

Hi!

終於等到你翻嚟

你個1001呢

笑死

首要左草莓犀牛先
呢隻都好撚cute
雖然大家都屌佢

呢個掂

做咩 你地兩個都有幫我

yes try one more time

....

你係邊個？

做個簡易整合

Dave
唔見蘿蔔
4月有event啦

三期200

生果生果箱

我一落機就係機場

溝花
蘿蔔房sip入去
露營
綠色波
1001
1002

樓下係傻仔
1001係on9
1002

老老豆豆
王子就憑唔見營地呢單已經贏到唔見車尾燈

佢好嘢黎

躺著也中槍

唔知呢

佢已經翻咗嚟，呢度我頂住你走先

屌 笑左大半個POST

好橙

雜曬罩：我一落機就係機場

佢一落機就係機場囉

我開左3次pw

share下比我笑下

玩左2個POST

可以加埋明k入去

真 個日真係好轟動

call me 小畫家大師

一睇po 名心諗咩事...點知

動物柒事呢
係咪會有小純份

全部熟人都無？

仲係有人同我講咩事

你揾邊個

點先會講呢句

痴q左線

起碼冇人上Dave島搵蘿蔔

Cls
個結局

自己擺少咗

唔記得係邊個po個1001

雪糕燈
有冇得摸下

做個簡易整合

Dave
唔見蘿蔔

三期200

生果生果箱

我一落機就係機場

阿姐

溝花
蘿蔔房sip入去
露營
綠色波
樓下係傻仔
1001
1002

諗到再加有冇人同我講明K事件

入唔到啊
你開好友場
我次次一入都full
呢到太多cd-rom

笑到抽筋

痴線

accept左了

你個切菜板diy我掉咗啦

我要3棵

雜哂罩

好高質

唔見營地好笑d
記得有好多人留名幫佢搵

Sorry大佬，我冇講你做咗咩嫁

等陣上我嗰度拎

想要
我拍極手都去唔到屌

我無diy喎我講得

呢個我用分身acc再比正皮

堅定不移支持

岀名了

笑到仆街

啲圖搞唔掂

希望無第四格比我畫

速成好易揀錯字離離離離離

頂你

懶得整狼蛛島 你俾你fc 我 我等陣過嚟

好似做表情做機師怕醜就得
唔一定拍手

已經痴q左線

王子又追加一單
雜哂罩

Too late

歡迎返黎

自BIN

有藍同粉紅色銀蓮花 有冇花王可以同我換下異色花

我就笑死

我拍完手去左垃圾島....

摸紅櫈嗎
怕你覆錯問一問

睇嚟王子好鍾意你 要令你出名

打錯字唔計柒

雜

返嚟啦

屌你老母

雜絲

咁Dave都係打錯字姐

我仲以為特登

雜妹

我以為特登

... ok啦睇落同原版差唔多

我懷疑佢好憎我

龍門任搬 吹咩

拍手冇用嫁
利申：睇game code

歡迎你翻嚟呀

你咁講叫DAVE點算

Ok以後叫佢雜晒罩

離絲

龍門呢家野

北方古猿呢

點解無追post一陣就咁多野笑

各位巴絲可摸耳比少少意見，個office同機場個location咁濕鳩，個島應該點設計好

唔好鞭啦
妹呢

屌我都諗起風信子個單

我buy dave重質不重量既_事多d

笑到追唔切

To me

Del左半個鐘
拎岩田巴張form一睇
你地都無留fc 點加返

冇嫁喇，柒咗is柒咗

已經好好啦wo,我都好想飛機場一出就見到服務署呢個島型

我都想個office咁近

竟然想近

你咁樣 點設計都得啦

上水啦

我以為再遠少少先叫perfect

點解要咁對我

終於上水

邊到濕鳩 一落機就係機場

近得嚟唔置中喎

但係喺正中間我整唔到是但一邊比動物着

有d強迫症,唔想舊野偏左偏右

一落機就係機場

上次又係依d討論引發

真係架？
有無快捷小小的方法請問

我都想一落機就係機場

哇 我第一次見呢隻羊...
我係綿羊打手都要諗諗

上左好耐喇 整左幾張圖
本來諗住深潛去打返文案
點知上黎睇下睇下又覺得幾好笑

但我刷心型池塘 由佢

幅圖係咪專登

@王子

機場役所幾乎同你一樣
出海位都差唔多
我覺得好好wor

幾時做？ 講之前？

一落機就係機場

我響個島咩都冇執就返左屋企
準備第三飛

巴打介唔介意比少少意見
新手唔係好識設計

原來佢嚟bin c
扮新手問問題

明絲都有個1001

放心啦有人陪你

做咩又變左bin我

開左鋪磚功能 買diy鋪磚嗰個會快少少

咁近好難舖條靚路

點解我會明

X晒罩絲

琴日先出外島見到佢
塊臉好似無臉男

咁岩

可以上youtube睇下人地點設計

呢隻好撚正喎
同埋我好鐘意官崎駿

繼續召喚熱愛聚光燈嘅朋友
我有白黃綠三色
有其他色或者得意野歡迎互摸

我就係想要遠少少 近到咁都唔知中間嘅距離點搞

笑下咪幾好

呢隻好得意

王子一到post，所有玩動森的人便都看着他笑，有的叫道，「王子，你今日又柒左了！」他不回答，對櫃裡說，「要摸妹，唔要棒。」便排出九十鈴錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又唔小心打錯字！」王子睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我親眼見你把離絲打成雜絲」王子便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「錯字不能算柒……速成易錯！……錯字的事，能算柒麼？」接連便是難懂的話，什麼「樓下係傻仔」，什麼「唔見左個營」之類，引得眾人都鬨笑起來：post內外充滿了快活的空氣。

綠燈係咪公廁？我次次都見人有 想同人互寄都唔得

冇計 有條友扮新手bin你

綿綿得意！！

入唔到？

掛牆定企係到個隻？

隻野唔開心個樣

我同你島型好似
你幫我問埋我嘅問題了

重未摸到妹
跪求妹

潛

痴線，搵曬成條村冇人diy，覺得佢要搬唔會係佢，點知一入去

想問下 有隻居民想走 我今晚出外島遇定聽日先去遇？ 唔想哂一張機票

唔算吧 我同啲fd都係白同黃
得一個綠左

搵極都唔見有差唔多島型既設計

囧

首神

屌
呢段字幾Cute

好得意

官

睇日本個d youtuber拍既片囉,我都係睇佢地d片搵靈感,絕大多數都係對正服務處

終於有同好

絲打可唔可以互摸

請問點關鋪磚功能？

雜絲hi

又錯字

再求

要等佢搬咗先

東雲好出力

又曬命好想要

唔識佢

停下先好無

好可愛

4

3

2

1

好辛苦呀笑到

巴打點設計？

又係講office同機場

好搞笑

2

你del哂？

我最後無邀到

Ok thx

唔見左個營

2果隻做咩唔要

3

無啦啦中槍陰公
我以爲特登

我有紅色

...
何解
何解個個都有羊 仲要唔邀

2同3都唔要

自此 王子正式上位

論一個po究竟可以同時有幾多隻錯字

唔係見表冇名先删嘅咩

多謝咁多位大大唔屌鳩我

掛果隻我有黃藍色

咪係囉
轉頭又做第2個豆腐巴

島要三星左先 第二日kk黎開完演唱會之後就會開

慘 俾佢del咗bf

明明速成好易揀唔通大家都係倉頡撚？

但係中間段距離好尷尬

我快睇以為個女仔係卡啦卡啦定格啦格啦

Search 5 star island animals crossing on YouTube

我都成日打錯字架

帶比大家歡樂

全del 求大家fc
Excel已準備

有樣野，叫proofread

cls

求互摸or 寄有呢隻色嘅沙發同椅子

出左第一朵鈴蘭

係直情del左所有人

歡迎加入

我打完一句就算 好少翻上去望
除非打認真文 傾認真計

我都唔記得自己ADD過咩人了

張表有啲見都未見過

Del晒
無朋友了

得34個人填左

東雲絲 我加左你喇 可以直入我島

游絲單機

游絲唔好Del我

我通常回覆之前會睇一次，但in game chat都成日錯

今朝做完朋友未夠24個鐘就被del了

邀左隻更似無臉男既野

好明顯我係大意派了

冇朋友做了

鋪廣場磚直達役所

我寄左比你啦

同求

今日有無妹

雖然好耐冇搵過你但可摸以加翻我

好正阿佢

打錯字好平常

首神出處係邊

叫其實呢隻你加翻副鏡就好Q
同埋佢好似Hunter hunter個ナニカ 所以呢隻我都殺

不了 三個窿 嚇撚死

連登冇彎轉係要proofread下

朋友你的fc

仰韶世界第一

咁突然 你要咩色話？

又啱

一開頭add太多 成百幾個
我諗有啲已經無玩

係，勁正

PKM XY

無朋友了

特別iphone好易有冇揀錯，打完一個字佢又調咗位

我del哂可能冇人加番

幫我接左隻賈洛斯啦北鼻好難頂

係連登唔proofread 好易出事

我得白 橘
寄d我冇既

初初望覺得好恐怖 好似中左詛咒咁

有無人想交換摸野 有廿幾樣係身
乜都有d
我乜都想摸下

比游絲del左了

真係冇咗朋友
加返你囉

叻呀

熄左機難得開 搵下一起遊玩有無

咩樣架

唔知有冇ADD過 照比左你先

咁我寄黃綠啦

我會加翻你嫁

topic咩事 冇on成日

未有衫舖遲下有衫舖放啲衫出黎比佢地換衫衫

鈴蘭post頭好似冇放樣？你出左咩色鈴蘭

呢個稱呼好型仔

我都想摸地燈呀
巴打有冇野想摸
有日式/廚房/toilet 野交換摸

佢好多參觀片

一日先搬到一間屋起到一個斜坡 搞到卡左係到起唔到野

Qr code 大家係用咩網
想down啲衫

呢隻靚啲！！！

朝早望其實還好因為我刷極郁刷唔到可愛野
索性走奇怪路線

唔知之前有無加過你 再加先

正喎

問咩色之前你google下先啦

唔好意思，追post用左啲時間
王子真係好搞笑
笑到我屋企人問我係咪有病

愈望愈想幫佢扮靚靚

I COULDN'T AGREE MORE

來？

係其他post見到人摸妹要收40000一次

要佢同木乃伊狗
起我到人頭骨洋娃娃島 夜晚應該好正

癡緮，—佪鍾熶 p0st

我搵唔到笑點明明係我唔識個梗only!

你好mean

已有小睫

錯字唔計柒

送個面具會好可愛

錯字不能算柒！

綠色波

多謝巴打意見

Going

??

痴線，一個鐘爆Post?

難分真假

加左你 s字頭妹icon

Thx

Del me
唔會加返

屌 你係真係真心架

特孟錯晒宇

你地有得舖路去廣場係我追求既，我廣場近到冇得擺野

各位大家好 大家好

我嘗試解碼

夠喇停啦好嘛

放心
你單野已經沉左

耐咗有啲煩膠feel

送眼鏡比佢

邊敢del you

黑牛你咩色架

...

玩嘢咩

原來之前add 過你開我而家過黎？

大家好
我係.......王子

四子一早洞悉一切

1001唔怕中

王子發生咩搞笑事呀

對唔住大大們 其實我啲問題真係唔明但先問 下次我google咗先

祝大家早日生鈴蘭

1001 係on9

樓下係傻仔

我好似係啡色包皮
黑黑色嘅牛肉
黑色黑松露